買左部Leica Q2.....

十分滿意，我等唔到sony 喇

開箱文

即係panasonic?

Q1用家揮手

你躝啦

師兄套嘢連鏡三萬ok？

三萬柒

冇乜開箱文，不過街拍一流

用開A7R2,大三元，macro....賣晒，可以唔駛再心思思換鏡，因為我個人唔鐘意拎太多鏡出街

影小朋友？

之前係。。。。

拎左支2470GM 同70200GM 去日本，得個拎字

我都放棄咗單反

轉用無反.....

唔想抵太多野影響拍攝意欲

其實賣左之後，我買左部RX100M6, 但用過full frame 係用唔返細sensor, 而家擺左響度做spare

我明，我N 年前用canon 10D.....但我覺得單相同sony A series 唔係差好遠

而家一機+一定焦鏡出門
反而影多好多野

冇錯。。。。自問唔係攝影師，唔想拎咁多野出街

像素高，鍾意嘅話，之後可以慢慢crop....

冇得唔連鏡

邊間平千幾蚊咁多

邊間就唔好講啦，都係旺角上樓，而家睇返。。。又升返dd

我有部LEICA Q 都好滿意
用少左好多單反

我而家次次旅行都只帶Q
不過high iso long + under exposure暗位有banding，想單張影星都麻麻

聽講Q2粒sensor無呢個問題

未試下，其實我冇乜要求。。。。只不過係手癢

係咪係肥花有分享心得

肥花冇人出

影咗啲 咩相
分享下